做緊洗米仔app Oction既CS 你問我答

最近我地老細同個App 日日比人問候

不過我老細寬宏大量 心胸廣闊 宅心仁厚 玉樹林鋒受萬人景仰 所以佢就派我呢個地獄黎既使者為大家解答問題 你問就答 隨便亂插

證據？

洗米仔有無扑過佢後母？

你有無證據證明你係Oction CS本人？

隻野仲多唔多人玩

洗米仔係咪好撚串

我做CS 點知

你講台灣定香港先？

正常人一個 有時我仲串過佢

上黎做marketing定上黎鳩up
如果代表唔到你老細
勸你唔好亂講野

我會將我知既野都爆出黎

個APP 有無AI 自動BIT

我可以講係我地公司一定唔會同從未用過bot自動bid 有都做高d個價啦

一萬幾千都呃

絕對無 就算要呃都唔會咁少 做人要有大志

服務轉售之禁止
本服務任何部分或本服務之使用或存取，你同意不進行重製、拷貝、出售、轉售或作任何商業目的之使用。

用BOT同玩家托價 數完銀紙未

積少成多

收皮啦洗米仔
番屋企洗米啦

佢請developer個coding challenge係叫人幫佢轉個mobile app既functionality做web版
係咪諗住咁樣可以有免費code

托完d價都咁低 我地真係好失敗

我會幫你同佢講

我地請developers唔係主要睇學歷，經驗，種族。我地咁請人既目的係睇下應徵既人既態度，係唔係一個肯做，有態度既人。絕對唔係諗住呃咩免費code。

順便呃埋

做過啲咩唔見得光要爆出黎？

唔見得光嗰啲佢撚知咩

無用 BOT 好似好公平都好， 其實做莊都係贏X嗮... FB 劣評如潮，買幾多個like 都難救！

幾耐打一次飛機？

咁佢學乜撚野人出黎開post話爆料

仲用埋d過時既marketing 招數

擺明幫洗米仔洗底啦

Good idea

點解D CS覆人個態度一定要咁串？

真係倒米咁款

有無興趣入黎做marketing

真 唔通我開個post為興趣

此post已完

有冇屌過mandy lieu

幾錢

佢被洗米仔屌到仆哂街啦

重用緊10年前美國套呃錢方法
都唔知邊撚個會玩

上次被人盜用個個白痴仔

見佢post iphone好似已經幾百蚊

已經賺成幾萬

幾時輪到你比洗米仔屌菊花呀？

幾蚊幾十完左拍賣仲多過幾百蚊 你睇真d

我都驚緊

佢係話「佢地」間公司無
如果我整個咁既網，我起碼會開3間公司
A用黎run個拍賣網，B用黎落單，B拍左返黎賣比C，C就賣返比A再放上網賣
只要分返哂3間公司獨立去run，幾間公司既職員係根本唔知其實幾間野有關連

美國做到依家都仲做緊 贏到既人梗係唔會出黎同你講贏到啦 多條友爭食咩

咁你就真係好睇得起我地公司

睇怕樓豬份工都做唔長
咁柒臭串似倒米多

擺明上黎宣傳+解釋啦

問你老母臭西

即係認呃人

你自己有無dl黎用？

你係咁叻咁睇唔睇得出之前都係我地搞出黎

你係咪睇唔明我講咩

唔係睇得起你公司，係睇得起你老板
如果我有間咁既公司，玩拍賣只係當副業，正業我就一定用黎洗下黑錢
拿，我話我咋，可惜我無

支持抄鳩左樓主佢
條冇撚用既廢柴

玩嗮啦，
其實賭場做莊，多人賭，好難唔賺，仲要好易托數！

公司賺左幾多錢
你搵幾錢一個月

屌 老細扮cs上黎答 串串貢

樓主仆街啦

垃圾閪工都做

依加咁多人反打算點

想上黎洗底就收皮喇 依到唔岩你
繼續呃番廢老c9喇

你老細可唔可以捐錢比我呢啲窮苦兒童

其實係大慈善家黎

搞手就係想大家開開心心 派錢比你地

搞手打過和就算 冇錢賺的

唔轉工繼續幫洗米仔奶鞋底一定好好pay 啦

無得賺 求打個和 大家開開心心

唔做你養我

真心倒米,求打個和都講得出

屌你老母

黎緊真係有個app可以做慈善

Pay就麻麻 每個月有米派就真既

你地冇用bot, 但有人用bot 用得咁明顯都睇唔出，個app 要成功唔該搞下個 d bot 9, 岩岩睇ipad 12.9 吋 比成堆bot 號推上 280幾蚊真係笑左，最尾仲要比bot 個主號拎左，普通拍賣屌你有d 唔知係咪按鍵精靈， 極速拍賣睇左幾日完全玩唔過。

洗米仔之
唔講咁多 即刻駛咀